На рожденния си ден извънземното Sparky дошло на Земята. След N на брой дни се завърнало на обратно вкъщи. На неговата планета едно година е Х дни и той може да е пропуснал няколко рожденнни дни. Сега майка му иска да му направи торти за всеки пропуснат рожден ден.  
Напишете програма, която пресмята колко торти трябва да направи майката на Sparky.

## Вход
На единствен ред се въвеждат числата N и Х, разделени с интервал.

## Изход
На единствен ред изведете броя пропуснатите рожденни дни.

## Ограничения
1<=N<=1000
1<=Х<=1000

##Примери

##Вход:

```
100 14
```
## Изход: 

```
7
```

## Вход:

```
365 20
```

## Изход: 

```
18
```

## Вход:

```
1726 307
```

## Изход: 

```
5
```

